[PC]《Total War: THREE KINGDOMS 》全新預告公開，5月23日正式發售

《Total War: THREE KINGDOMS》全新預告公開，影片以劉備為主角，關羽張飛均有亮相。畫面由遊戲引擎渲染輸出，BGM歌詞則取自李白名篇「蜀道難」。

本作將於5月23日 正式發售，支持中文字幕和語音。

Youtube：

Steam頁面︰

已買

又係蜀做主角

唔係蜀就魏吳架啦

想玩董卓

而家買無左DLC了

你確定？

好彩有中文，如果唔係睇咩caocao 支那英翻名真係睇撚死人

Agger

岩岩係STEAM禁,無得揀DLC

已買（半價）

所有人都有dlc, 應該去到開始一星期都仲有。

lm

點先可以半價

我又想要封測AC啊
好多人玩緊啦

第一次睇gameplay，見到cao cao 我諗左好耐，邊撚個係cao cao，靠靠？屌後尾問google 先知，垃撚圾支那翻譯名

咁你覺得CA整比鬼佬睇唔用蝗拼音可以點寫

只好講蝗語摧毀咗中國文化

一個cao cao 毀滅左中國文化wtf?

就算俾你用粵語拼音咪一鳩樣chou chou
冇分別

隻game有官方中文...你轉language咪見到曹操而唔係cacao

呢家上STEAM買 388$ 包埋 DLC?

好似伏伏地
平民遊戲室會比3星